好想開返個群組同其他邊緣人格障礙嘅朋友認識下互相勉勵

夜深又有少少發作想自殘，我係一個自我認知非常高、好肯去治療嘅患者，做咗咁多年人大致上都非常積極。但係無奈嘅係我個病太根深蒂固，好痛苦，唔想再咁落去，我努力掙扎緊。唔想再做寄生蟲。有冇同路人？

Hi
準備訓

Hi there
好攰，好想了斷自己

可以圍爐取暖

我失眠啦又。。唉

不如tg我

我準備進入夢境啦

我唔會阻止你
但都唔會同意你

我唔識好似感情台抑鬱症post啲人咁
寫到千字文去鼓勵人
啲千字文亦都感動唔到我

只閉上眼
都會休息到

以前都失眠過 以星期計

負能量集結點

唉

我有正能量

唔堅定嘅基督徒
屋企人都唔係基督徒
男朋友細個係，大咗14歲左右離教堅決唔信
對我都大影響
我都覺得信仰幫到好多，但慘在逼唔到自己信，信仰真係冇得迫

樓主你係邊隻
聽講有4-5種

我以年計
試過連續幾年都幾乎日日失眠

咁都生存到！？

邊緣人格障礙症咪就係人格障礙症嘅其中一種，好似冇得再細分？
如果有嘅話我都唔識分，因為我好典型咁中晒所有病癥

係奇蹟lol
不過有陣時都會因為太攰所以可以瞓足成晚嘅

我自膠咗

「唔好標籤自己」

上面嗰句唔係咩教條咩簡單
你諗真啲會發現
除咗圍爐
其實標籤咗自己有咩事 係無咩幫助

你唔講我都唔知

只閉上眼
保持個人唔郁（盡管好多想法）
都會休息到

𠵱個唔係方法
係信念

不過你應該經驗豐富過我
盡量參考吓
唔好插我

乜嘢迫自己信係暗示？
唔明lol
咁係因為我成日覺得好無助好想有個信仰支撐住

冇刻意去標籤自己
只係好清楚自己咩事
其實如果唔清楚自己咩事仲辛苦
而家起碼我有啲嘢可以解釋到自己嘅感覺
以前我唔覺得自己係有問題嗰陣嘅問題仲大

其實有一個虔誠嘅信仰真係可以完全支撐起一個人
見證過好多人係咁

樓主有睇過醫生？冇嘅話，唔好label自己真係有bpd啦，同埋有呢個tendency 同有disorder都差好遠

咁梗係有lol
咩事我點會隨便會標籤自己lol
我5,6年前就diagnose咗有bpd同抑鬱
之後就一直要keep住食藥食到而家

咁又未必一定係因為個腦嘅
雖然我覺得係互相影響
即係本身因為經歷所以影響個思維
然後個思維影響個腦嘅分泌

但我本身就一定係因為經歷導致

我唔係喺個post已經講到明我係一個好肯去治療嘅患者咩？如果我冇睇過醫生點解我會話我係一個好肯去治療嘅患者loll

但若果有一日你bpd好返
又或者變咗第二樣嘢
你又會唔會catch up到？
我嘅意思係你本人知道咗自己有咩事（醫生除外）
真係令你更幫加到自己咩？
我反而覺得會令自己永遠提住𠵱件事 不能自拔

Sorry 忍唔住問
我知道問嚟對你唔會有幫助
所以你可以選擇無視

我都有啲情緒問題，小小野就會郁手
有一日的起心肝搞咗個移民佢，而家俾人指住個鼻鬧都覺得無乜野
我覺得個主因係-香港

唔會呀
唔緊要
總之我係覺得起碼我知道咩原因我會咁難受
唔會直接怪自己
雖然個病會令我不停咁好討厭自己好想自己死
但係理性思考返我會諒解返自己
然後仲有時會調返轉頭欣賞自己

Ummmm
Ok
Hahaha good point

勁
我男朋友都打算移民
你移咗去邊？

I see...

瞓先 你地慢慢傾

Good morning 了

Lollll

瞓三個零鐘又起身

點解覺得自己係寄生蟲啊？

因為不能獨處太耐
孤獨同空虛感超強，獨處太耐會好辛苦，所以好似要寄生喺其他人到咁，尤其係男朋友，我會勁癡身

可唔可以簡介呢個障礙即係點？

長期覺得空虛孤單寂寞凍
好想得到人關懷同愛同attention
好驚俾人拋棄
但係同人衝突嘅時候就會即刻同人分手絕交
(避免人哋講分手或者人哋同我絕交)
但係如果真係分咗手同絕左交又會好痛苦
無限輪迴噉
好討厭自己，會成日想自殘自殺
諗嘢思維模式比較非黑即白
情緒起伏非常大，一日裏面可以不停唔同情緒
會有唔恰當嘅憤怒
不能獨處太長時間(例如多過一日)

以前有經歷過d 野令到你咁？

係
經歷過好多唔開心俾人拋棄嘅嘢
最親嘅人
最好嘅朋友
最愛嘅男朋友
類似
雖然最主要原因應該係屋企人同小學俾人欺凌
暴力環境下成長、俾人欺凌
應該係令我11歲就開始有自殘行為嘅主因

啱啱有條友tg我hi我老媽子叫我快啲去死，叫我垃圾賤西lol 乜嘢事，同佢三唔識七，有冇咁大仇口，而且我都係積極人生緊，做乜嘢lol

真係痴撚線

樓主我同你一樣
嚴重抑鬱同焦慮 都係active求醫中
但有時都會墮入深淵走唔返出黎
有時真係會好明白哥哥遺書流露既痛苦
有堅定信仰 努力唔會仰自殘中
可以圍爐傾下陪伴下支持下

英國
真心，而家俾人指住個鼻鬧fucking Chinese, Chinese virus我都無乜野，笑一笑唔理佢，俾著以前又要去差館/醫院

偏執型人格障礙

"或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

Thanks

我都有可能會去蘇格蘭長住，不過好多未知之數。。
乜真係好多英國人咁冇禮貌指住你個鼻話你fucking Chinese?!

有無人傾計呢到都成為邊緣人

Hug hug

想問下你係點樣開始睇 google病徵中晒咁滯

好warm啊爆絲

有次同我ex發生咗大件事，嚴重爭執差啲死人，我就建議我同我ex大家一齊去睇精精神，之後就開展咗長期食藥之旅